女仔話對我冇嗰種感覺, 不過apresiate(唔識串)我心意同埋希望我繼續守護佢

即係點? 仲有機?

好女仔嚟

佢話你appropriate咁佢對你印象唔差嘅

繼續守護

搵過第二個啦

Apple Cider係唔錯 有機

有機
條女應該想講appropriate
即係話友達以上 戀人未滿
樓豬請加油去追

係appreciate

keep住條傻仔係身邊 隨傳隨到都唔錯

上面果d留言係咩事
好明顯係收兵

服兵役

條女其實係話apr 是 ate 你
佢意思叫你等 遲啲想你食左佢
等 等到下年4月
你好好準備一下啦

Appreciate?

上啦巴打 有機